
Припев
I get money, I, I get money money, I, I get, I get, I get, I get (СД) 
I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (Аггро)
Money-money I got, money-money is got 
I, I get money, money is got (СД, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
Money-money I got, money-money is got (Аггро, UnderWHAT, What?Rec) 
Знаешь, почему твой рэп хуже, скажем, чем мой
Ты мечтанул, что ты герой, но отвечу: лучше не стоит
Ты делаешь два пива за перфоманс – что за нах?
Я забираю больше кэша, чем ты видишь во снах – факт 
Ваш рэп звучит галимо, как пердёж в туалете
На такой реальный shit не поведутся даже дети
У нас всё наоборот: всегда на ура
Ведь в деле, как и раньше, Соколиная гора, слышь 
По номиналу нал и это не моя вина
Я делаю респект и деньги. Хейтер, иди на
Нас знает даже с твоего района быдлота
Твоя чикса у Вити принимает на ротан 
И что ты скажешь на это, крутой MC
Из Питера, Москвы и дальше? Парень, прости
Если что, то пойми: никакой агрессии
Я просто делаю кэш, а ты в подвале соси, слышь 
Припев
I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (Аггро)
Money-money I got, money-money is got 
I, I get money, money is got (СД, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
Money-money I got, money-money is got (Аггро, UnderWHAT, What?Rec) 
Я сейчас назову пять причин, почему ты неудачник
Первая – это ты, вторая – твоя подача
Третья – это твой хуёвый текст, четвертая – ты сам
Пятая – это я, всех пиздаче, я всех убрал 
Помнишь UnderWHAT? Вот я оттуда
Ты крут? Стоп-стоп-стоп-стоп извольте, сударь
Давай меряться деньгами, меряться скиллзами
Хочешь мериться усами? Вова, трахайтесь с ним сами 
Это чёткий стафф, всем воздаст сполна
То, что ты всё проебал – не моя вина
Посчитай свой гонорар, купи аджику и сметану
Не забудь про колбасу, почитай для Казахстана 
Эй, мой рэпчик выше всех, всех сильней
Эй, твой рэп лаба и ерунда, а ты гей, эй
Все наши пацаны знают, что real прёт
АггроБабруйск прёт, остальное не ебёт 
Припев
Это для всех, кто мечтанул, кто подумал, что ему по силам убрать меня. Иди на хуй, дружище. 
I get money, money is got
I, I get money, money is got
I, I get money, money is got
Money-money I got, money-money is got 
Для всех охуевших рэперков. Для всех мечтанувших фанатов группы KRec и для самой группы KRec, конечно же. Fuck you. 
I, I get money, money is got
I, I get money, money is got
I, I get money, money is got
Money-money I got, money-money is got 
Самый лучший стайл, со мной Москва
Каждый хейтер будет кровью харкать
Самый лучший стайл, со мной Москва
Don't fuck with us, каждый должен знать 
И если хочешь проблем, подходи дружок
Ты получишь, что хотел
Каждый хейтрок после лишних слов
Будет просто сосать мне член 
(2 раза)
По-прежнему здесь, ман
По-прежнему злой, ман
Аггробабруйск, ман
Из UnderWHAT, ман 
Припев
I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (СД)
I, I get money, money is got (Аггро)
Money-money I got, money-money is got 
I, I get money, money is got (СД, че, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
I, I get money, money is got (СД, че, че)
Money-money I got, money-money is got (Аггро, UnderWHAT, What?Rec)
